訓唔著既你 諗緊啲乜

講下 做一晚樹窿

幫你推一下

是夢想

諗緊前途問題

諗緊……幾時收工

岩岩終於unfrd左ex個fb
感覺舒暢

謝

你夢想係咩

我近排都諗緊呢樣野喎

加油吖 翻咩工咁夜都未收工

諗緊點先可以訓得著

Ig wts 個啲呢？

其實我都係訓唔著 數下綿羊囉

依個試過 但數到幾百太攰放棄左

點解訓唔著先

有人幫你推我出返去先

返shift返到時間亂曬

一齊傾下

唸緊聽日又要ot到幾點。 每日重覆重覆

今晚心情幾好唔想叫春

啱吖

不如好好地訓覺啦 聽日會冇精神

日日都好夜訓？

唔止夜訓 仲要返通宵

喺機場做 佢一日未飛我一日都唔收得工

岩岩收工 本來好攰 但沖完涼一訓係張床就精神哂

唉 好辛苦就梗啦 冇辦法啦

又係辛苦工

聽日吾洗翻？乖乖地放低部電話訓啦

試過12點訓兩個鐘醒左訓唔番跟住就6點幾起身返工

要 但突然勁精神

傻左咩

翻幾點

點解我可以咁撚仆街

做咩事

例子 plz

實比連登仔屌到上天花板 當我自膠

屌 都冇人入黎嫁啦

最多推慢d

明知系錯既都要做，仲要錯兩次，搞到另一伴好傷心好失望

你仲唔訓！

人就係咁犯賤 死都要撞個頭埋牆先知痛

其實依家返緊工

仲要撞兩次，本身佢已經比咗次機會我，係我自己再一次摧毀佢，我仲認佢係我最後一個

我以為你收左工

真心 算啦 唔做都做左啦 當係個教訓

未啦 聽朝先收工 好慘

但我好掛住佢，好掛住佢嗲我個樣。瞓係床到就諗番起我成日都要揸住佢隻手指公先瞓到

睇黎佢已經訓著左

依嫁收左工未